Tela de fazer doação
Indicativo da ONG Forma de pagamento  Única ou Mensalidade     quando clica na mensalidade aparece um texto de aviso Valor a ser doado Pequeno texto de aviso do cartão    Botão de doar  vai ficar desativado até usuário preencher tudo   O mínimo valor vai ser o que a operadora trabalha 
Mesmo se o usuário já tiver cartão cadastrado  é necessário a informação do CVV  Esse informação não pode armazenada nem na api e nem no serviço de cobrança por questão de segurança  Verificar a lib do mercado pago 

Android 
Será uma webview 